
                      El padre tiene mucha experiencia y talento. Además para personajes de este nivel. El hijo, tiene ilusión, pero no experiencia. Quizás llegue lejos, pero la apuesta ha sido exagerada y no merecida. además tampoco la trama es tan interesante. Comparto la opinión de QUE PODEMOS VER cuyo enlace adjunto
        
            